做文宣，要善用自拍神棍

加少少雙面膠係神棍到

如果驚整爛文宣，痴一細塊膠紙，喺文宣表面

如果有辦法將兩支自拍神棍，駁埋一齊用
就算放喺背囊度，一樣可以貼到好高嘅地方

可以係屋企做咗測試先

good

推

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟